其實只有未見過風浪既連登仔自會驚hsbc執笠

笑而不語

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

你同當衫初講700唔值300$個班一樣好笑

真係唔明哪來的自信，宜家唔係講緊驚HSBC 執笠，而係恥笑緊仲攬住佢死都唔收，執迷不悟地用廢老心態為左保護臉子大聲話其他清醒既人未見過風浪

佢股價沉左幾多年？幾多人為左賺息而輸左幾多成既股價？仲未計opportunity cost 同time cost. 佢執笠有咩好驚？宜家咩世代？市價上有咁多選擇，無論中港美股都可以簡單買賣，要穩定既有大把ETF 可以選擇。

關咩驚佢執笠事呢？佢一直唔執笠咪一直仲有人俾佢拖住隻腳囉，點呀？你仲想等佢升返上7~80 放你解綁呀？我大膽講一句，你聽朝set $28放晒佢，轉買Tesla 或者你講既700仔都好，佢地幫你升1~2位個價等你見返家鄉既機會仲大過你攬住5號仔囉，如果你覺得呢2隻都唔值得升到1~2倍，唔通你以為hsbc 會彈返上去？

呢個同啲人對騰訊當初有無信心係兩回事。唔該唔好用一隻已死既股票同隻咁有生命力既（利申，我唔會買大陸股票，以事論事講野）黎比。

你今日問青姐，佢都笑狗你仲揸咁匯豐仲咩狗啦。

我手持0手，不過打算26$all in掃

佢會彈下既,好似死魚咁彈兩下囉

Bin鳩你地c